# Backend Structure
Для данного клиента, решил остановиться на layered architecture с реализацией двух модулей, которые мы сможем переиспользовать для разных сервисов.
Преимущество такого подхода:

  * Высокая тестируемость, потому что компоненты принадлежат определенным уровням в архитектуре. Мы можем просто реализовать заглушку для для любого слоя и таким образом просто тестировать приложение.
  * Простота в разработке, так как данный шаблон очень распространен. При данном подходе можно распределить задачи по уровню сложности и делегировать специалистам разного уровня.
  * Можно легко изменять слои приложения, не затрагивая другие куски приложения.
  * Так как реализация данного подхода, довольна быстрая. Это нам поможет быстро реализовать MVP, которые уже даст возможноть протестировать все на реальном бизнесе и после тестов можно улучшать приложении в зависимости от требований бизнеса.
  * Данную архитектуру можно реализовать без затруднений, даже с малоопытной командой.

## Architecture
* APP
  * CONTROLLER
     * Routes with permissions
           * Login/Registration/Auth
           * Bar
           * Workouts
           * Payment
           * Equipment
           * Blog
           * Marketing
           * Achievements
  * SERVICES
    * Bar
    * Workouts
    * Equipment
    * Blog
    * Marketing
  * MODULES
    * Payment
    * Achievements
  * DATA_BASE

## Screenshots
* [Screenshots](https://prnt.sc/tozei3)


## 💥Boom, done, готово!